勸各位巴打，千祈唔好揀成日睇韓劇既女仔😪😢

各位巴打，如果你條女成日睇韓劇表示左咩？ 表示你好快會俾人飛

點解？以前既韓劇既愛情片好撚浪漫，條女會問你點解唔會好撚似個男主角咁

咁算，依樣野起碼我做到，身為一個有心思既巴打既我…會做到小驚喜製造浪漫氣氛出黎，雖然唔會有電視劇咁有煙花…有閃燈…有雪落，但都可以哄到你女朋友開心。

只從我條女開始睇完套繼承者們就開始痴線，今次就會問你點解人地咁靚仔又有錢，我心諗，屌你老母點解依家既韓劇男主角個個設定都係有錢…有背景…有家底…又要生到咁靚仔

Ok無問題錢依家野可以慢慢搵俾條女，就算搵唔到成億都搵到幾百萬掛，有樓有車都勉強可以做到，樣子你都可以解釋韓國出名整容

屌！跟住佢又睇完套乜鳩來自猩猩的你

依套劇真係害撚死人
主角靚仔有錢不在話，今次仲要有超能力，無錯，個主角係外星人…仲要有超能力

今次條女問你點解唔似男主角咁 ？？屌！港女係咪睇撚到傻撚左？ 浪漫我可以製造，錢我可以搵，樣我可以整 ，屌你，超能力我邊撚到整到俾你睇

所以提醒各位巴打見到你條女睇韓劇要小心
佢會好快飛左你

睇得都係無腦港女日日FF自己有條仔靚仔又有錢有家底
編劇戇鳩
睇果個仲戇鳩
呢啲女要唔要都罷啦

樓主咁辛苦作個故仔出黎踩低下港女, 等班仇女既連登仔又有機會發洩,
真係叻仔

啱
啲臭閪

叻啦你

又回帶

你窮又廢啫